議會抗爭係呃人，唔好咁多歪理哂香港時間

一個論點就夠

DQ

In case 你唔知，可以google "DQ 羅冠聰"

當時政府話佢宣誓最後個字高音咗，話佢唔夠真誠，攞走咗咗佢個議席

事實上就算你贏哂啲議席，共產黨啪一啪手指，你就要消失

今時今日仲講爭取選票，仲講點玩贏功能組別

好似豬欄入面啲豬選豬王，以為唔洗死，個屠夫好難唔笑9你

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

運動未完 仍需努力

仲有咩黄絲特首係無可能

就算1200人癲咗，突然反共揀咗個黃絲

共黨唔任命你，你係無得做特首

夠清晰未而家？

入議會攞資源？

612眾籌都差唔多成億，香港人嚟講，錢根本唔係問題

夠清楚嗎？

當全世界都話想幫你爭取真普選嘅時候，大家可唔可以配合下？

醒目少少，唔好畀啲打手同五毛呃9你？

謝推先
完全無人推

就係要夾到佢咁

Ok
大家唔好登記選民 唔好投票，就唔會中圈套

唔需要，黑黑白白寫到明一定要任命

唔洗哂香港時間做啲必敗嘅事

今鑊一完咗，大把人要入集中營，幾百個人都坐十年

我相信你無畀人拘捕過，一定唔洗坐，先講得岀話要用時間去試啲明知衰硬嘅嘢

係
之後所有現任議員一齊重組新民間議會

點解勁食負皮

成班人掛住講出年嘅立法會，好似中間呢幾個月唔駛爭取雙普選咁

各有各做，做多無壞

明明人權法講到明會幫我哋攞真普選

點解仲個個想玩功能組別

啲人又死都唔回應DQ呢個point

其實係，政府根本洗橫手，
你好難樣樣野都唔比政府抽你水之下有力地反對政府

美國人權法話幫我哋攞真普選

咁而家大家討論點贏功能組別，係咩玩法？

我係咁食負皮，都唔知咩事
入嚟啲人啲argument又垃撚圾

點解熱血公民既鄭松泰冇被DQ?

就係入去被DQ俾美國睇呀，你明未？咁個人權法先有作用，就係要令有堆人被制裁

In case 你唔知，可以google "DQ 羅冠聰"
有人權法，你咪DQ咯，做得就上街。幫街頭抗爭搞多啲名義

事實上就算你贏哂啲議席，共產黨啪一啪手指，你就要消失
宜家中共打緊貿易戰打到契弟咁，夠膽咪啪咯，文宣街頭抗爭又可以集氣

今時今日仲講爭取選票，仲講點玩贏功能組別
兩條線可以一起食，有得打嘅仗仲乜唔打？美國佬得閒日日睇住你？

好似豬欄入面啲豬選豬王，以為唔洗死，個屠夫好難唔笑9你
班屠夫宜家有個boss睇住佢哋

點解鄺俊宇無DQ？

你呢個問題一啲意思都無。如果想話人係鬼，maybe，但咁其他無DQ嘅都可能係。

如果你係想表達政府DQ人係有道理，咁你呢啲咪極權思想囉

唔玩議會抗爭，泛民咪失業囉
佢地會上連登屌你分化

WA, 你仲想畀佢DQ多一次？

美國點會唔知有DQ？DQ黃之鋒嗰時你瞓咗，定飲大咗？

咁都叫做各有各做？
各有各做就唔好叫人唔搞票站啦

DQ黃之鋒嗰時完全唔覺得有市民care
個個為咗自己個議席，有叫過聲？真係好有noise wor

然後仲叫人哋割哂啲白票撚
之前仲屈民間議會係共黨，霸道到癲

因為佢唔係本土派囉，佢當時係主張永續基本法

我而家影響到啲議員啲飯碗呀！

連講事實都勁食負評

16年咪dq左囉
2020直接要真普選，仲睇乜？
查輪姦案洗唔洗送你老母俾黑警姦多次俾美國睇？

DQ黃之鋒嗰時侵侵簽咗字未啊？
DQ多次有咩所謂啊，本身區議員上去嘅定位就係：
1，要建制輸
2，係做後援，冇諗過要佢哋做前線大台

咁嘅情況下，就算真係DQ議員，除咗幫輿論發酵，政府仲有咩好處？

泛民一定係最反對民間議會

冇特別意思, 因為我唔係好留意, 所以問下
同埋, 既然議會冇用, 點解熱血公民仲要參選?

我懷疑呢啲全部都係議員助理
尋日都有個議員助理督灰理大啲人啦
仲要唱成晚今天我

我反對所有人參選，包括熱血公民

其實我唔係好明點解次次故意提熱血公民

其實你係唔係想屈我係熱狗？

你咁得閒去叫人唔議會抗爭
不如做返自己應該做既抗爭啦

割民間議會又咁快手，嗰時又見啲人講不分化不割席

我一路拆磚牆，你一路補返啲磚
我打柒你係合情合理喎

講起都扯火，民間議會三次起義，畀人㩒住三次，割足三次！

唔係故意提熱血公民, 不過我唔係好熟, 想了解下點解會覺得議會冇用

不割蓆嘅口號本身都係用黎警告泛民，最多加埋熱狗

你又知我無嘅？

#1已經講緊啦ching

你擺明故意提嚟想discredit我嘅說話
高級黑唔係咁做，見到呢啲post，你應該好似其他打手咁冷處理你啱㗎

我意思係有啲人都冇事, 大家下次小心啲, 咩方法都試下

擺明打手嚟
我個post畀啲正常打手冷處理中

咩叫有啲人都冇事？

即係大部份傳統泛民係鬼，所以無事？

事實係無用，聽到厭，事實上都係無用

但如果唔透過投票機制去展露畀世界聽香港既民意，又可以靠咩嚟展示?

巴打講得好岩， 浪費時間，精神，人力，物力，金錢。。。去玩對家定晒規則（仲可以隨意改）既遊戲

其實咁豬既諗法邊個提出

問左兩條問題, 你就覺得我要discredit你
如果我係打手, 我就會冷處理
我係唔了解, 你又唔信

咪展露咗
肯拉大隊去成立民間新議會未呀？睇死佢哋唔會，個個為議席，撚都含得

你要問下泛民，點解日日派一大班打手上嚟呃9啲無知嘅新選民

朱凱廸, 鄭松泰, etc. 冇被DQ, 咁大家咪咩方法都試下

區議會咪投左囉
新疆有冇得投呀？個世界知唔知新疆人唔鐘意中國呀？
係點解呀？因為人地會自殺式襲擊

世界知道左，然後又點？

用左五個月犧牲左咁多野
以為終於進化
點知又走番入去制度入面

Btw如果泛民成功搶走功能組別
最壞後果係會迫走美國
自己諗

唔踩到共黨條尾咪無事，個個議員聽聽話話就得
如果你係想咁，咁抗爭嚟做咩？

P牌軍 又出動帶風向

美國都已經唔再信任泛民
啲會開咗一次，就叫泛民走，之後以後都係搵黃之鋒
就咁睇都知美國唔妥泛民喇！

我呢個post，負評就快多過正評，真係難以置信

制度內外都抗爭 無衝突！！

唔踩到中共條尾, 如果試到多個一半人入到議會, 就可以直接踩春袋

咁係因為佢地嘅主張對港共冇威脅囉
你試下其中一個話想香港獨立會點？

點解遊行嘅時候冇gear嘅花生友冇事，blackblock 有武器會俾狗咬呀？
因為你冇暴動，行到腳跛都影響唔到個政府囉

我信你真係唔明，係唔知點解可以咁蠢

法案訂明美國政策支持香港實現雙普選，讓港人可自由和公平地提名和選舉行政長官，並在2020年全面直選立法會。

夠膽咪DQ

Ok咁有人燒票站搞到冇得選都冇問題

唔怕美國制裁?

認真，泛民真係勁

公開篤灰poly啲人，就話唔好割席

界死同路人，話下次唔做就得到原諒

612呑咗成億，唔屌得

屈民間議會係鬼，屌佢就係分化

香港人不如追住泛民條撚嚟含喇，好嗎？

我old user，你智力好似有問題？

咁咪DQ你囉

兩者唔係exclusive
只要大家互相配合，不切割
我覺得要內外施壓先有用
街頭抗爭係重要，但日日衝，終有一日被人拉哂

意思係過到宣誓個關, 冇被DQ

而家人哋要功能組別呀，唔要直選呀

好地地燒咩票站，票站本身就唔應該係攻擊既目標

一來票站係借場返黎，二來入面既有黃有藍有老有嫩

就係都應該係對家燒，到時又可以打國際線！！

如果佢呢一兩年再係用翻幾年前既方式DQ人 我地咪繼續出黎囉
幾年前大部分香港人未醒 比人DQ都唔出聲姐
而家你敢DQ 睇下香港人有咩反應

唔係呢個post 主題，但希望花少少時間睇

有人講要保留功能組別只係要改革
係咪即係承認左業界聲音係重要
咁一講到點分配議席，而家基本上好難大幅度改革議席數，咁「廢除功能組別」基本上成為左共識，中共最叻拉一派打一派，先喺到令人有「共識」，再迫其他人都應承埋因為到時就可以用其他人有共識嚟脅迫其他人都跟，咁你話呢個時候中共會派人上嚟放風講要保留功能組別多啲，定係派我呢啲人上嚟做鬼叫你取消功能組別多少少

上面有人講左幾多團體票，即係話根本冇得選功能組別，然後你入左去就畀認受性佢，到時咪同你地班人提出「溫和建議」要「改革功能組別」嘅不謀而合，我反而想問我提出要廢除功能組別有幾中共劇本

再講，中共操縱選舉係人都知，你估佢要控制極少量人嘅功能組別，定控制全面直選易啲，溫和咁改革功能組別，係佢防止香港未來出現真民主，而且較易控制嘅手段，而且傷害一定較低

重有，又有人講返啲票數問題，如果今屆走入去選功能組別，最後有接近40 席，話64 比咪彰顯左民主嘅票數，因為區選係接近呢個比例嘛，又喺到用種票帶風，然後我個point 都係嗰個，呢個咪選民基數大同細會影響中共控制啲票嘅難度，你要訓左幾耐先會唔知中共種左好多票喺到啊，佢今次出盡力谷到有120 萬票，就係為左令有班「人」上嚟講中共都有4 成票，咁你重話要去玩功能組別，我真係當你玩，因為你登記走去畀資料佢，重走入去玩一套佢實贏嘅規則（同區選完全唔同），如果真係有人信，真係贏區贏到傻左，同時你愈想選贏佢就愈叫多人登記，畀代表性佢，一來瓦解美國幫推真普選嘅理由，我係美國嗰邊睇到都唔知笑定喺喊好，叫左成十幾年嘅廢除功能組別佢地未必知，但叫左半年嘅五大訴求我要真普選叫到人盡皆知，而家竟然係你班香港人話真正想要嘅係「改革功能組別」，中共呢招四兩撥千斤幾勁，然後你地一句「兄弟爬山」就算。

都未計你畀左資料去選功能組別係等於畀你知道你喺邊個，到時唔想邊個組別被你贏就無聲跳樓搞掂你，每日殺幾個，殺幾年點都攞返1-2 個組別

立法會維持64 比，你要嘅「改革」得到左。

我都係嗰句，你覺得中共要操縱邊種類型嘅選舉容易啲，你剩係答我呢句就得了，其他上面唔認同或覺得我態度差唔認都可以，全面直接都有機會買票，區選就係好例子，但你唔係要體制內增加佢成本咩，咁取消功能組別就應該係暫時最好嘅方法

唔好再提咩民主派最易當選方法，點都好過功能組別繼續存在，同埋有其他嘅唔公義，將來都一定有更多人出嚟反抗，而家話要功能組別根本係犧牲左下一代嘅未來，都未計佢地付出咁多

之後用同樣手段改革埋特首選舉，我都唔知同唔想諗，咪又變左做同美國差唔多嘅制度，然後中共又屈美國完成任務，因為美國再冇理由介入

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

總之唔好晒時間傾點選立會，依個等啲飯民同新區議員做， 我地 香港人要做既係去推翻成個社會制度， 咁先對得住五個月以來犧牲既手足

行到腳跛係影響唔到政府, 但係全部暴動都係唔會影響政府, 因為我地都冇槍

梁天琦話只要覺得有用咩方法都試 你就咪理人哋
有三條路行
1. 武力逼港共實現普選(最難)
2. 香港人權民主法港共實現普選
3. 功能組別過半實現普選

三條路你覺得邊條行得通就行
你選到而家有美國睇住佢唔敢DQ 問題係點選到

咁撚反制度咪燒政總 燒立法會 燒個爛閪票站有咩用 個場仲要借返嚟

放一班豬入垃圾會都好過放一班狼，唔係旨意佢幫你抗爭，而係阻住對家啲人入去搞你

唔明點解雙軌一定要迫做單軌行。我要套餐 A體制外抗爭 + B 體制外抗爭唔得？

區選係正式既民意表態，證明沉默既大多數係支持抗爭。尋晚gphone都講左，區選係侵簽人權法既台階，區選贏左亦對爭取立會改革好重要，所羅門出到聲話air supply。同埋3罷果陣有幾多人話民意轉啦民意轉啦，區選都比左個機會集番氣。投白票等建制贏哂然後官宣話我地繼續係少數派有咩用？你搞鳩一個plan為咩？淨係比B行？咁我都可以話你霸道。

抗爭者需要議員既權力，資源同曝光率

再者
如果香港人靠自己制度都有機會奪得民主（假象
美國仲邊有理據幫香港
到時一手推開美國援助既香港
就會成為第二個烏坎村

其實咪又係兩條path
一條係制度內路線
跟足中共規則玩 針對立法會 特首選舉
但樓主話中共賤撚鳩 會輸打贏要
所以曬時間

另一條係制度外路線
就係不斷衝 扔磚 搵狗挑機 有時間就搞啲民間議會之類
之類就可能引發市面蕭條 香港經濟崩潰 攬炒中共 逼中共縮
又或者引狗自爆 搞個大型人道災難 搏外國勢力明顯介入 逼中共縮

但成個制度外路線成本高 變數更高
每日都係到燒緊手足嘅血同前途
當有一日燒盡就正式收皮

但係制度內係一啲用都無

燒政總有乜用？起岀黎㗎姐
擁護不公平選舉先係問題

咁燒票站有咩用 借返嚟既

咁你咪當(制度內)議會抗爭係(制度外)外國干預嘅觸發事件
就算比班民主派屎忽撞棍選贏咗
結果咪又係逼住中共做柒事去強行介入 扭轉結果
最後咪比多個藉口美國用人權法案攻擊港共

講到尾
其實勇武扔磚都係搏外國幫手
咁班傻鳩泛民比人扭轉賽果 其實都做到搏外國幫手嘅相同效果

區選已經過左，人血饅頭就食左。

反對派龜縮晒啦

點解民主黨冇DQ?

就算比你知道答案又點？

共產黨玩尻你囉

唉 好攰 唔想再理
不過我諗泛民就係想啲熱心抗爭嘅人攰